呢間ig shop呃人口罩錢?!

有朋友喺呢間ig shop買咗口罩，但依家個account del咗，有冇人都做咗受害者
個電話已經打唔通又無whatsapp

咁既騙局都仲有人信

樓主你朋友係咪on9

叫你個frd去醫院驗下腦先啦

「instagram腦炎」比「武漢肺炎」更嚴重，每日都幾百人患病，買口罩買到冇撚咗個腦

佢係份人比較簡單，好彩呃得唔算多
希望提醒埋其他人

似係男人
銀行名 Chow Tsz Chun?

大部份都呃人

唔報警死全家

佢去報啦，不過依家大把呢D case

快d報警，已經拉左幾個人，唔可以比佢哋逍遙法外

我就係你哋講嘅其中一個on9仔

Ig: sofast_maskhk
電話59869684
恆生382141752668
冇畀佢呃到，但大家自行判斷
一問就話最後幾盒，係咁催你入數
邊有正常賣家會鬧個客

係我朋友俾人呃，我幫佢開post咋

我幫朋友post咋

絲打夠醒

其實黑警係唔係一捉就得

你朋友即是你

今次唔是

我都比呢間店扼左 可以點做

好賤我都有朋友比人呃 依家咁既時勢 個個人心惶惶 有時見到話有貨都真係唔理D咩都過左數留左位先 點知係要有D仆街出黎呃人

發覺班仆街有幾個共通點，一係扮黃，二係鍾意打香港人加油hashtag，三係新開嘅ac。中晒呢幾樣十成十都係呃人，祝佢哋早日中肺炎死

報警 希望警察做野

咁今次呢個有電話又有銀行ac, 我諗捉到嘅成數應該都大